建議發起我不自殺聲明運動

睇到愈多愈多自殺新聞，有無人信真係咁多人突然間自殺？有無人覺得係被自殺？

我覺得我地應該要發起我不自殺聲明運動

一來如果有日無啦啦被自殺都有證明件事有可疑

二來係要製造輿論，等大眾關注呢兩日發生既自殺同兇案，希望傳媒會跟進到底，亦希望受害人會企出黎指控

第三，逼使黨鐵同政府交代新屋嶺同831事件，CCTV就一定要交，要政府唔再將拉到既示威者送去新屋嶺。

有鑑於六四民運人士李旺陽在接受香港媒體訪問後在六四周年之際離奇地被宣佈「上吊自殺」，胡佳等許多維權與異議人士擔心可能會同遭不幸「被自殺」，紛紛發表「我不自殺」的聲明，以防遭中共殺害還被指為是「自殺」。

自稱「追求民主與法治的自由主義知識分子」的經濟學家夏業良在推特和微博上說：「本人夏業良，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

想講我地真係無退路啦，作為一個和理非，已經慢慢衝破心理關口，只係唔敢上前線，驚畀人拉左會女女女，我驚既唔係暴動罪。我相信對女仔黎講，畀人老強係慘過坐十年監

藍絲黑社會黑警背後有強大既中共撐腰，我地唔只要智取，仲要比呢班仆街更奸，唔係話要變成佢地一樣，但大家要知道，歷史係由勝利者寫架。如果當年孫中山輸左，你估佢仲係咪國父？勾結外國勢力，第一大漢奸添啦！

光復香港
時代革命

呢個係一個信念，我地依家未去到打仗階段，但真係革命緊，希望大家唔好再呃自己出面係正常，見到身邊有好多人馬照跑、舞照跳，我真係好心痛。

最後，想同勇武講，你地做咩都好，我地都會無條件支持，大家都係香港人，連成一體，希望大家唔好放棄，要死既係黑警、港共政權

第一次出post, sorry for 1999

推

推1

推2

推3

推4

推5

push

推6

推7

推8

就係你地成日推到自殺好似英雄咁

推9

推10

依家係咪真自殺都唔知

同意
但都係post ig嗰種方法？

各大社交媒體，務求身邊所有親戚朋友同事都知，我唔信可以滅聲滅得咁勁

推啊 要多人做

呢個時候有人咁樣死法，邊個最大嫌疑？

再推

大大力推

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我不自殺聲明

幫推，但熱門有幾個post推緊啦

文宣可以整個我不自殺icon畀人做Facebook profile pic!!!!

推啊 呢幾日咁多人死無人覺得奇怪咩？

死者家屬去左邊？

黑警死全家

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#不自殺聲明

推啊

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我不自殺聲明

係咪真自殺？定打死左人要掩飾真相？

你仲信香港狗賊講既野？

姐係起自己底?

和理非都要做啊，全民發起我不自殺聲明

唔係想唔奠重死者，但自殺真係無用，以死控訴政權無用

死都唔怕，做咩唔發夢

係自己Facebook,IG share左，一定有人睇到，會記得。如果有日失蹤，起碼有人知咩事！

我睇到新聞都好想死，但係我要親眼睇住黑警仆街 所以一定不自殺

我唔會自殺

全民發起我不自殺聲明

推上熱門

文宣可以整個我不自殺icon畀人做Facebook/ig profile pic!!!!

等身邊既人知道,你係咪被動失蹤.

同意, p牌推唔到!

多謝你

文宣可以整個我不自殺icon畀人做Facebook/ig profile pic!!!!

有鑑於六四民運人士李旺陽在接受香港媒體訪問後在六四周年之際離奇地被宣佈「上吊自殺」，胡佳等許多維權與異議人士擔心可能會同遭不幸「被自殺」，紛紛發表「我不自殺」的聲明，以防遭中共殺害還被指為是「自殺」。

自稱「追求民主與法治的自由主義知識分子」的經濟學家夏業良在推特和微博上說：「本人夏業良，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

大大力推啊

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

認真post無人理

agger

一邊入機場一邊推都好啊

good and useful

本人在此特地聲明，謹此宣告，絕不自殺，絕不發生意外!

本人樂觀開朗，身體健康，交友廣闊，身無隱疾，且家中尚有老父老母需奉養，絕無任何自殺輕生之意圖。近期也未規劃前往外地旅遊踏青，生活作息正常，更無機會接觸木炭、毒藥、槍砲彈藥等危險管制物品。

本人並無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。

本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥，更不會有服用過量的問題。

本人強調個人不酗酒也不吸毒。

。本人近期嚴守其身絕不會接近下列地點，例如：

1. 開放性水域以及偏郊積水攤

2. 任何無救生員之游泳池

3. 有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等

4. 無安全護欄之任何高處

5. 任何施工地點

6. 任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

我唔撚會自殺架屌你老母

認真post無人理

幫推

多謝

fd copy 翻嚟

由自己做起，copy段野再tag三個朋友，share 出去

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

推！主力揾返831太子手足先好嗎

樓主應該讀下心理學，愈否定一樣野，個腦愈諗個樣野。
唯一可以防止呢樣野，就係令到大家好忙，有佢哋嘅職責，而呢個職責係為咗其他人而做，有存在價值就唔會諗一啲負面嘅野

就係要有人關注呢排自殺問題，係真自殺定被自殺，死既人係咪831 既手足

如果比樣嘢不斷宣傳，只會令更多嘅人萌生自殺嘅念頭，就好似點解傳媒報道自殺新聞要咁謹慎

麻煩你睇清楚我講咩，我係擔心有人被自殺啊

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

講得好，話明burn with us ，無理由自己burn先唔等埋狗警

我要見證到呢班仆街畀人清算既一刻

建議發起我不自殺聲明運動

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

多謝幫推

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

建議發起我不自殺聲明運動

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

多謝手足

有睇晒你寫咩，但為咗防止人被自殺，而鼓勵左人自殺，咁合理咩

開多個post, #1就用佢，啲人先易跟
無咁多人睇你碌到落底嫁

開完我幫你推爆佢
加油

失敗唔係因為無人撐
係因為無人知

老母一句屌醒左我，駁唔到。。

文宣組入！印刷都會出事！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

200萬人有幾多個真係睇連登

岩丫，支持

雖然我推唔郁

點解要自殺？就係因為對呢個社會無希望，絕望。我可以講我呢兩個月都好崩潰，有諗過自殺，但我都無咁做，因為黑警既暴行令我好憤怒，如果我死左，對家只會覺得你班搞事既人少左個。

我想大家借呢個活動，可以畀支持同鼓勵已經好絕望既人。

自殺唔係禁忌，我唔鼓勵人自殺，亦唔覺得咁樣會鼓吹人自殺。

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

多謝 幫手share

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

開左 多謝提醒

一定要！！！

岩喎

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

要求公開831 CCTV

PISH

所以咪要大家都寫聲明話唔會自殺囉

大家都要share ah

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

Yes we need this

咁似教育局早幾年果個

之前係教育局驚學生跳 依家我係驚有手足被自殺

Please share and tag your friends

之前個d有遺書

唔想再見到有人死

我已經承受唔到再有手足受傷/死

我不自殺聲明 大家快手share

本人xxx，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。

#我不自殺聲明

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

Share 去fb/ ig !!!!!

一！定！要！咁！做！

跪求大家都要做 無分和勇

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

呢個好重要

不自殺聲明
本人在此特地聲明：

本人樂觀開朗，身體健康，無任何使我困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何看似自殺之行為。
本人從無睡眠困擾，故不需服用安眠藥。
本人不酗酒亦不吸毒，也絕不會接近下列地點──

開放性水域
無救生員之游泳池
有高壓、危險氣體，或密閉式未經抽氣處理之地下室、蓄水池、水桶等
無安全護欄之任何高處
任何施工地點（拆政府除外），包括製作消波塊之工地
任何以上未提及但為一般人正常不會前往之地點
本人恪遵下列事項──

車輛上路前會檢查煞車部件、油門線等，並會在加油前關閉車輛電源與行動電話。
絕不擅搶黃燈、闖紅燈。
乘坐任何軌道類交通工具一定退到警戒線後一步以上，直到車輛停妥。
騎乘機車必戴安全帽；乘車必繫安全帶。
絕不接近任何會放射對人體有立即危害的輻射之場所（如核電廠）或設備。
颱風天不登山、不觀浪。
本人將盡可能注意電器、瓦斯、火源之使用。
本人居住之房屋均使用符合法規之電路電線，絕無電線走火之可能；
也絕未在家中放置過量可燃性氣體或液體。
浴室中除該有之照明外，不放置任何電器用品，
並在睡覺前關閉除電燈、冰箱、電扇外之所有電器開關。

本人絕不會與隨機的不明人士起衝突，並盡可能保護自我人身安全。

所以若網友在看完此聲明之後，近期或將來發現此帳號不再上線，請幫我討回公道，謝謝。

真係唔好自殺啦
能夠成為香港人係好幸福既事

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

已 po

我已share出去

我唔打算自殺。但係都搵左個老友講定，如果我死左但無寫有暗語既遺書俾佢，咁我一定係被自殺。

推！！！

幫手推上熱門

不自殺聲明簽好比自己親友keep,唔好公開，因為有自己個名，費事黑警會用來濫捕，但文宣整個不自殺logo全部用來做頭像，仲要英文文宣放上Twitter/it,搞一次類似eye4 HK甘嘅活動，令全世界人民通過參與來關注中共在港搞嘅暗殺行動

求share 去文宣
推上熱門

pish

Twitter嗰啲落多啲唔同tag
等外國都知